原来这个水坑是当地人的，已经有80多年的历史了。 最后的酒吧? 尤金·罗宾逊2020年9月15日|Ozy 
 如果各州有技术专长，许多安全漏洞可以在11月及时修复。 通过邮件投票比总统说的更安全。 如何让它更安全|matthewheimer | 2020年9月13日|财富 
 它在海浪中表现最好，但也可以在水流的小洞中冲浪。 在225英里的河流之旅中你需要带的装备|Mitch Breton | 2020年9月6日|户外在线 
 同样重要的是要记住，我们在4月份陷入的困境中仍然非常非常深，私营部门的就业增长正在放缓。 经济复苏中容易的部分可能已经结束了，Amelia Thomson-DeVeaux, 2020年9月4日 
 一些护套在其周边有孔，允许你编织伞绳通过他们，创建容易定制的安装。 买刀前要问自己的三个问题|韦斯·西尔| 2020年9月3日|户外在线 
 他那单调的音乐就像k-hole的原声音乐。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 我把它翻了个身，看看它从哪里出来，它的后面并没有一个大洞。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 我打了一千多洞，平均每洞不到四杆。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 我没有打洞，而是直接把球打进水里。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 只有沙子，一个白色的球，和一面标志着洞的旗帜。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 他还没来得及把话说完，看守人就暴躁地说:“好吧，又退学了——快!” 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 好像是接待室，我从墙上的洞里认出了接待室。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 斜眼好几次看了看笔下的那个洞，他就是从那个洞出来的。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 夫人和我刚才还在后悔，我们不得不在这个城镇的破洞里度过这个晚上。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 如果他担心格林农民的猫，为什么不马上给自己挖个洞，以免受到伤害呢? 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利